呼籲所有公務員唔戴口罩

要傳俾Directorate

首長級好多係黃

就奇

Office 個個都唔戴

如果我感覺倒自己中咗, 我一定會幫部門阿頭抺枱,抹鍵盤滑鼠
我死一定會帶埋最少一隻藍屍狗

態度正確

請假一定親身去佢房
唔係邊得黎有誠意

仲要去狗屋報警， 扮唔見身份證， 唔戴罩係咁咳

將用過嘅口罩despatch入去咪得